鄭松泰正式割蓆

熱血公民立法會議員鄭松泰發出聲明
正式與撐警曼迷會割蓆

黑警可恥

姐係點

佢退出曼聯網

佢唔係西布朗迷咩？

真係好難相信有曼聯fans叫自己隊波man u

唉 唔做曼迷了
開始反曼之路

做得好

獌 = 垃圾

事實擺在眼前，獌你地自己講

官方球迷page出左聲啦

官迷會同個聲明都係廢
但起碼肯出聲
好過呢個自稱曼迷但竟然會用ManU既on9 page

Title嚇死人咩

自己跪自己

熱狗

又分化

曼迷叫自己Man u 都知on9

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

熱普城